［1q]點解一燈大師有皇帝唔做要做和尚

提示：一燈大師明明好有野心，想爭天下第一，但後來輸咗就繼續乖乖做和尚

答案要解釋，第五頁開估

誰偷偷留下負評

可能係佢看透左世事啦

不過大理皇帝走去出家係近乎傳統黎，或者可以話係d皇帝都好中意咁做

例如段譽咁樣，佢老個陣都走左去出家，又或者佢上一任保定帝，段正明，都係做左和尚

因為 一理通馬國明

不過一燈應該唔多想做天下第一，根本唔care,佢係一個武痴

補充返，應該係戴左綠帽，好似仲因為綠帽唔救人所以出家(好似係，太耐無睇)

唔係1q題咩，咁多人討論小說既

無錯 係1q題

60寺院

比人騎劫咗

膠post變左認真討論真係第一次見